{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048076",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "산들해반포"
    },
    "text": "ソウル特別市瑞草区盤浦大路287に位置する韓国料理店「サンドゥルヘ」の分店は、利川米で炊いたご飯にカンジャンケジャン、焼き魚、チャプチェ、ジジミ、野菜など20種類ほどのおかずが食べ放題の韓定食メニューを販売しています。 さらに、スケトウダラ焼き、プルコギなどの単品メニューもご利用いただけます。 高速ターミナル駅3号線8番出口から約300m、高速ターミナル駅7号線6番出口から約50m、高速ターミナル駅9号線8-1番出口から約300m、新盤浦駅9号線3番出口から約300mの距離に位置しています。 営業時間は毎日11:30から21:30までで、ブレイクタイムは15:00から16:30までです。 注文の締め切りは20:20です。 メニューの価格は韓定食が21,000ウォン、韓豚豚肉プルゴギが20,000ウォン、韓牛プルゴギが27,000ウォン、スケトウダラ焼きが18,000ウォン、タコ炒めが18,000ウォン、ガンギエイの刺身の和え物が15,000ウォン、海鮮ジジミが20,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "サンドゥルヘはどこにありますか？",
            "answer": "サンドゥルヘはソウル特別市瑞草区盤浦大路287にあります。"
        },
        {
            "question": "サンドゥルヘではどんなメニューがありますか？",
            "answer": "サンドゥルヘでは韓定食やプルコギなどの韓国料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "サンドゥルヘの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サンドゥルヘの営業時間は毎日11:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "サンドゥルヘのブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "サンドゥルヘのブレイクタイムは15:00から16:30までです。"
        },
        {
            "question": "サンドゥルヘでの注文の締め切りは何時ですか？",
            "answer": "サンドゥルヘでの注文の締め切りは20:20です。"
        },
        {
            "question": "サンドゥルヘの韓定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "サンドゥルヘの韓定食の価格は21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サンドゥルヘのプルゴギの価格はいくらですか？",
            "answer": "サンドゥルヘのプルゴギの価格は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サンドゥルヘのスケトウダラ焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "サンドゥルヘのスケトウダラ焼きの価格は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サンドゥルヘはどの駅からのアクセスが便利ですか？",
            "answer": "サンドゥルヘは高速ターミナル駅の各出口から徒歩でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "サンドゥルヘの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "サンドゥルヘの周辺にはショッピングモールや公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 385
    }
}